🎊Gugudan x 黃智雯🎉 有得睇 (其實主要睇韓妹)

我愛❤金娜英

阿dus好慘，話就話編個9人舞，但一個c位都冇，擺明做咗花樽

Bilibili

樓豬

對組合叫 孤孤單